如早一兩年牙朗有迪布尼斬波俾佢

佢會5會用頭入波多過用腳

如早一兩年牙朗有迪布尼 就靠這一雙腿散步返宿舍